連登冇人有玩 落櫻散華抄remake ?

PV：

官網

遊戲簡介：
校園生活全新再開！不可思議的校園冒險AVG遊戲，結合【戀愛約會】【打工經營】【卡牌戰鬥】，歡迎您來櫻華學園體驗不可思議的校園戀愛奇幻生活！！

● 純愛冒險、豐富故事，超乎想像的劇情展開！
● 戀愛育成、踏實學習，戀愛與學業兩者兼得！
● 打工經營、閒聊約會，驚喜不斷的學園生活！
● 卡牌激戰、策略組合，封印失控的魔界妖物！
● 魅力女角、帥氣式神，收集五百種華麗卡牌！
● 累積好感、展現羈絆，和心儀女角一起奮戰！

◎◎◎遊戲特色◎◎◎

◎魅力滿點的戀愛模式

◎輕小說般的主線劇情

◎3D+2D的完美結合。

◎魅力十足的人物風格

◎卡片系統！自由搭配、潛力無窮！

◎輕鬆的讀書打工系統！

on9 嘰哩咕嚕咁 都唔知up嘜

總而言之呢隻就係隻溝女驚
大波細波學姊學妹表妹同學 任君選擇

1

巴打可否陪我玩

你係絲打就陪

禾系絲打